有冇人擔心民間記者會最後冇記者出席？

記者需要新聞
最多俾一兩次機會你，如果記者交唔到貨，下次一定缺席
最好收皮

最後

政府交到貨咩

廿一世紀，所有野已經係即時上網上載
依個就係政府一直唔知既問題⋯⋯仲用緊上一代方式處理問題

收皮啦。有收視邊個會唔去

民間vs政府 無新聞價值

佢係官方渠道，永遠有新聞價值